1. Цикли у JS - це структури управління, які дозволяють вам повторно виконувати блок коду, поки задана умова є істинною.
2. У JS існують цикли такі як цикл for, while, do...while. Оператор for для створення циклу складається з трьох необов'язкових виразів. Працює на умові, є гнучкий та лекше його налаштувати. Цикл while має оператор 'while', який створює цикл, що виконує код доки вираз обчислюється як 'true'. Цикл do...whle утворює цикл, що виконує блок коду до тих пір, поки умова оцінюється як 'false'.
3. Різниця не має де використовувати, але while працює в порядку виконання різних дій перевіряє а потім виконує код. Do...while працює навпоки виконує а потім перевіряє. Останій цикл виконається принаймні один раз.
